我部機唔知咩事打機會bok一聲重新開機

CPU: I7-8700K
MB: Aorus Ultra Gaming 2.0
Ram:16GB rgb ram
GPU: Asus Dual Gtx 1060 6Gb
storge : M2 ssd ,Sata ssd, Hdd 7200rpm
火牛：Enermax 600W 80plus Gold
cpu cooler: Enermax 120s liquid cooler

主要係玩PUBG GTA Overwatch 會熄
同埋行3D mark Fire strike去到最後一個test會重開機

完坐搵唔到係咩問題
求高人指教

換隻火牛試試

Occt test下邊個硬件壞
估計火牛多